MTR 背囊條片應該拍，可以達到同樣嘅效果

嗱我就覺得呢，MTR嘅出發點係想減少背囊友對其他人造成不方便，係咪？

其實用過第二個方法去宣傳咪得囉，例如叫啲人（你知我講緊乜嘢人喇）起身讓座比背囊友，等佢哋可以乖乖地坐低，咁咪唔會撞到人囉，你話係咪？

利申：9up

原來打少咗個字：
MTR背囊條片應該咁樣拍，可以達到同樣嘅效果

哪個真心膠我偷偷地留下了1個負皮？

MTR係要與民為敵, 吹咩?

五個真心膠....

推上去比你有更多負皮

我嘅意思就係，反正佢次次出親野都係撩交嗌，咁不如拍一條片關愛一下你班要返工返學嘅後生仔好過喇，留返個空間，俾啲成日鬧啲後生仔唔肯讓座嘅人去嗌下交，反正佢哋大多數都唔識得上Facebook留言，咁MTR個Facebook可以減少嬲嬲，唔少俾人屌嘅機會